## Backend

1. Перейти в директорию backand и выполнить команду composer install
2. Скопировать файл env.example в .env и заполнить подключение к БД
3. Выполнить команду php artisan key:generate
4. Выполнить команду php artisan migrate
5. Чтобы добавить 20 записей, можно выполнить команду php artisan db:seed
6. Для запуска тестового сервера, можно выполнить команду php artisan serve 

## Frontend

1. Перейти в директорию frontend и выполнить команду npm install или yarn (рекомендовано yarn)
2. Указать в файле src/env.ts адрес, порт и протокол сервера
3. Для запуска тестового сервера, можно выполнить команду ng serve из корня директории frontend
4. Для сборки проекта нужно выполнить команду ng build --prod, проект будет собран в директории frontend/dist